[巴打入] 慢性前列腺炎討論區

呢個病好難斷尾，都唔係d 殺得死人既病
得個煩字

你地而家又點醫定唔理由佢？
利申：睇緊中醫

睇求其一個都ok？

唔知會唔會有d 中醫
但我覺得中醫都係當調理

有咩症狀？
利申：唔知有無

成日打丁？

btw可否教我如何調理

成日坐就真，當然打丁都有關事但我覺得忍丁先係問題所在

咩叫忍丁

谷住谷住囉

有正確方法就唔會

如果KEEP住打, 前列腺炎只會不斷復發

你都有呢個病？
反而我而家一路有打，但d 人又話長期唔射反而會有病bor

睇戒丁既人講返

長期唔射反而會有病係因為成日意淫又唔射, 咁緊係出問題

我以前就係控制唔到成日意淫又唔射
所以就傷哂

係,但唔代表意淫咗就射冇問題

睇完中醫又射返啲錢出去

西醫睇法 一個星期清幾次
但係你年紀越大 你會越黎越攰

所以咪傷身
慢慢戒
一個星期 扑一次
其他時間就專心做野 唔好上咸網 睇j圖咁

你地都係有呢個病定係知道？

知道, 都係睇其他人既經歷

都係既，我都覺得太密會加重個病

其實柯尿越黎越無力算唔算?大大力谷D尿出去會痛到仆街

前列腺肥大OR尿道炎

試吓飲多啲水同戒丁睇下有冇改善,冇就睇醫生

我都知係肥大 仲係好撚肥大 唔打丁會唔會縮返細其實 有時打完丁柯尿D尿直頭滴落地咁濟最尾一定要滴幾下先得 仲成日柯唔哂

太唔舒服就睇咗醫生先
但要知道睇好咗繼續打係會返發
同埋唔打丁加唔意淫先得
(尿頻尿不盡尿延遲都可以試下戒丁)

肥大呢個真係唔知

我就係睇過西醫話無菌既前列，之後都唔覺得有咩用就轉睇中醫
真係冇再點痛，慢慢好

不過睇左都好耐一路調理緊
記得唔好食辣野

lm